呢啲女究竟做乜撚？擺個payme code上story叫人比錢

唔好話仇女啊 呢d咁撚核突嘅行為 男女都要仇啦

無話咩雞 咩女權 好純粹咁屌緊個行為

有無人想送生日禮物比佢

其實有冇都唔關你事姐
你都擺返個囉

有好多狗公俾架

小妹都想要聖誕禮物

CLS

比咗8888佢

同youtube 乞兒一樣

人地玩野po下 你認真到
一定係啲肉酸毒撚

ig好似睇到人地cap圖

btw抵屌

咁都仲可以護 你一定係啲當兵肥柒

過１蚊俾佢當小小心意

你收唔少啦老濛